{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022120986615/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Double Face Wool-Cashmere Clean Wrap Skirt - Cream"
    },
    "text": "この製品はTHEORYが製造したブランドであるTheoryのミディラップスカートです。 このラップスカートはウールとカシミアの混紡素材で作られていて暖かさを増してくれます。 ボタンロックタイプのカラーが違うデザインで可愛らしさをプラスし、重なる部分が多くて露出の心配が少なく安定します。 表地は毛90%、カシミア10%で構成されています。 この製品を洗濯するには、いくつかの注意事項があります。 第一に、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。 第二に、薄い色の製品の場合は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングをする必要があります。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 第四に、もし濡れたり、汗をたくさんかいた場合は速やかに洗濯しなければならず、そうしないと色移り、変色、脱色することがあります。 第五に、形を整えて陰干しをしなければなりません。 第六に、摩擦によりほつれが発生することがあるので注意しなければならず、第七に、製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどこのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このスカートはTHEORYが製造したブランドであるTheoryの製品です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはウールとカシミアの混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスカートはボタンロックタイプのカラーが違うデザインで可愛らしさをプラスし、重なる部分が多くて露出の心配が少なく安定します。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "このスカートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "薄い色のスカートを洗濯する場合は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "薄い色のスカートを洗濯する場合は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには何をする必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "スカートが濡れたり、汗をたくさんかいた場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "スカートが濡れたり、汗をたくさんかいた場合は速やかに洗濯しなければならず、そうしないと色移り、変色、脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "スカートを洗濯した後はどのように乾かすべきですか？",
            "answer": "スカートを洗濯した後は形を整えて陰干しをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スカートの摩擦により注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スカートの摩擦によりほつれが発生することがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スカートの保管方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "スカートは寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 482
    }
}